有冇人記得天水圍綠帽賢?

晚晚係高登開直播
仲貼自己EX既裸照上網比人告

好似最後撞花人地架車 仲要拍片求人

雙cam直播瞓教
24小時直播

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

有一排無聊得滯追過佢d post

2012年末，「大炮賢」因失戀於高登討論區多次開帖訴苦（當時使用另一網名）。[2][3][4]本來安慰者眾，但他突然於帖內張貼前女友的閃卡，女事主發現疑為自己的裸照，報警求助。「大炮賢」及後曾一度企圖自殺，獲救時遭揭發正被通緝，於3月14日提堂並承認與15歲少女非法性交。他被還柙至3月28日後，被判感化一年，感化官及精神科醫生報告指被告患有思覺失調。

衰11

直播比狗拉

唔知佢咩近況

1

記得
記得佢姓吳
成日直播打cs1.6

好似仲有直播上高登